六月中/尾 越南河內 + 沙霸

六月中/尾諗住獨遊 河內+沙霸
有無巴絲都係呢段時間去? 可以約埋一齊食個飯/玩1日半日
我驚自己一個太悶

Sapa好地方黎 租電單車都係幾蚊美金

渣住架車經過好多村落 個感覺都幾正

但有心理準備好大沙塵

河內就無咩特別 都係食下夜宵 按摩下

我就係諗住渣架電單車周圍去...感覺上應該唔錯
驚一個人悶..所以先睇下有無巴絲同期去

夜宵？

有冇人有傳統法國餐廳推介